莫耶斯，鶴臣教下游隊似乎真係有一手

佢地係帶唔起強隊者，但帶下游真係勁 (唔計之前新特蘭，隊波嘅管理太垃圾，邊個都死)
而家韋斯咸同水晶宮已經成功起死回生，排緊11同12
Btw 其實之前學神都試過救番西布朗，但係佢出任水晶宮領隊初期D人不停倒佢，拎佢利記同國家隊嘅事跡binc
跟住而家炒晒車啦

講真，救射精工個條友叫沙夏

法蘭迪保亞果陣沙夏傷左好耐

49000唔俾錢我使咋，我買的馬達爆炸用撚到依家，留朗尼又反。

是無辜的 千古奇怨，六月飛霜呀

教皇蘇果陣贏過三冠疤

go arsenal la diu

都要鶴臣識用佢先有發揮

你講呢兩隊波,呢兩年不斷招兵買馬,人腳係唔差

正常係唔應該護級

唔覺得識用
佢只係解放Zaha任佢玩

教富咸入到歐霸決賽
你估易？

要教下游先有成積咁點解學神教英撚教到咁

證明英撚唔係下遊

英格蘭係垃圾

駁唔到

椰子係無辜

領隊on9，俾你買晒世界級球星都冇撚用
比歷其實之前已經Hi大左咁，不過果時隊波未跌落護級區所以冇人理佢
法蘭迪保亞，明明教到國米屎咁都有工開

教練市場冇乜得揀

Sor9，比歷應該話冇左皮耶幫手就仆街

勁就唔係好勁
但係穩打穩紮
同史篤城時嘅佩利斯或者愛記時椰子一樣

耶子是蘑菇

佢啲波好睇過Pulis好多

咁都要學神執返條防線先有用

椰子推阿拿奧杜域打前呢下